攬屌嚟講 林鄭定梁振英

梁振英攬屌林鄭

攬屌

攬住嚟屌？

好難揀

Both

唔好睇咁多 AV 啦

攬屌

摟屌呀？

攬屌=抱住來屌？

3P